---
title: Stressen!
date: 2017-10-23
---

### Maandag 23/10/17

* Blog online zetten
* Leerdossier uitwerken
* Expo bespreken

Vandaag ben ik mij blog online gaan zetten, was wel een heel werkje..  Verder begonnen aan mijn leerdossier en met de groep ons klaar maken voor de expo.
